# Conception préliminaire

-----

**Nous trouverons ici tous les documents permettant au projet d'avancer dans une certtaine direction**

C'est ici que nous retrouverons les présentations faite au cours de la conception et qui vont permettre de fixer des choix, mais également toutes les esquisses, croquis et autres plan qui vont permettre d'aboutir au résultat attendu.
